已經吹緊要選舉， 抗爭者根本就係condom

無上限抗爭， 放棄陣地戰
真正嘅be water唔係叫人走，係叫人靈活運用戰術， 包抄打退佢哋先係我哋願意見到嘅勝利之始

[black]勿分化[/black]